畀呀哥發現我偷偷地睇波子哥哥，佢笑鳩我小學雞

WHO?

再見

有冇叫譚姐姐氹番你呀